無家屬認屍又話滅埋口，有家屬認屍又話假家屬，禁撚似藍屍思想

預左比人屌：阿sir，禁驚人查呀？

我要唔比你地查，我掉上ZG解放軍車、直上深圳掉鳩佢左啦，成班傻鳩扮神探

殺人係要填命既，贊唔贊成？

講撚左而家係單方面屠殺
暗地裡64呀
正如共產黨都唔撚會認新彊有集中營
又點撚會認暗地裡64大屠殺呀

樓主講得岩其實 你係黑警殺左人都唔會用呢d on9方法 搬佢返大陸扮失蹤最乾淨

係大陸條友死左會通知家人
知唔知點解？
就係要揚出黎先嚇到人呀

證明市民入目中政府同警察係幾咁唔可信

家屬一黎就斷定唔係自殺同與反送中無關事實上真係令人懷疑

最起碼公開左831無死人先講野
係都唔公開就唔好怪我地揣測同指責

唔運上大陸囉，搬上私家警車，去大嶼山搵個位埋左佢，有排都搵唔返。

我仲特登掉落海、等佢第二日浮返上黎比你地發現到呀？

樓主 我們要的是証據事實
藍絲幾時有能力和智慧去追求真相求知呢？

有可疑既地方就自然有人討論

唔用被自殺 用被消失都唔係完全冇跡可尋

如果大陸公安唔想插手唔想有任何關連 要班狗自己搞掂就講得通

你咪當大膽假設小心求證

冇錯

藍絲既問題係對政府不疑 盲撐

我地市民係多疑 有疑點就拎出黎講

所謂死者家屬反應唔正常喎